富途牛牛用家請入

上面果張係係牛牛介面圖
下面係阿思達克

有冇人知點將牛牛幅圖轉成下面果款圖
ps 同埋想顯示返條保加力通道，日線睇到頭都暈

保力加*

屌識改 由佢沈

點改？